垃圾razer+香港代理以為改左個官網就唔會違反商品說明條例?(razer blade15事件懶人包)

事源上星期5係蘇寧買左razer blade 15 2018,因之前問過香港razer store+香港代理 ,係可以自行升級ssd+ram,只要維修前還原就得
所以早2日得閒打算拆開後蓋升級,點知一拆就知奶嘢,一邊仲要同官方宣傳網站完全唔同

我哋先嚟睇下早2日cap razer HK官網官方圖
[url=[/url]
[url=[/url]

再黎睇下網上拆機圖
[url=[/url]

最後係我部機
[url=[/url]

明眼人都睇得出缺少官網標示2,3,6選項,個人認為呢個係唔可以接受嘅,已經觸犯咗商品說明條例

所以星期3上左香港代理altech computer換領贈品+詢問情況

職員:我哋只係代理負責維修保養,機入面嘅嘢我地唔理,我最多比razer個電話你自己打去問

你咁都答得出口即係冇心解決問題蝦我普通消費者姐,我打去razer個電話問喇,點知原來係cs電話+安排維修熱線中心係上海
cs就建議我去經銷商換機....

星期3咁惟有去返蘇寧問可唔可以換機,sales表示呢個情況要問咗代理先覆我,但因為係7日內提出咗問題,換機期限可以放寬

星期4今日蘇寧sales反映比左代理,代理表示razer未有回應,sales聽日會再次跟進

好喇,頭先睇一睇官網態度鬼祟..靜靜雞珊左「第6點說明」
[url=[/url]

「將字就貨」..係將文字描述就實施件貨..

但重點係事後先DELETE..
因為影左相..
GOOGLE WEB 都有留底..
查得返網頁變更..

razer香港代理altech computer,如果你哋有睇到,請盡快作出回覆
我哋呢到最少6個買左razer blade 15 2018既消費者會根據你哋作出嘅而回覆考慮報唔報海關

點解重咁好耐性等回覆
直接報海關重好過喺度開post要佢哋回應啦

報海關la

有d野叫先禮後兵
等埋聽日最後期限
如果唔覆就做野

咁撚仆街

重禮乜嘢呀
佢哋連網都改埋

係全世界都改左

上次係漢科代理買左錯標spec既msi latop
代理個邊主動打黎話全退
唔知呢間代理會點覆

垃圾蛇氣數已盡

razer香港冇office得代理
都要比時間佢反應下

厚道

支持直接報海關

同埋想講多句
唔洗下下都加作出呢啲咁無謂嘅字眼
回覆就回覆
回應就回應
洋化嘅中文真係好肉酸

即係香港版特別減左料?

咁撚狗都有
以後都唔撚用

好似最近幾日強國同美帝個邊都有人反映呢個問題
應該係最近呢水偷工減料

本身有部razer blade 2016, 睇黎可以放棄upgrade到2018版

屌仲諗住買部去外國用添

無愧電子垃圾之稱

Razer都有人買 屎都有人食

好撚大粒花生
dave2d 召喚

Razer 7/8 年前買過一隻機械kb就blacklist 冇誠意 易壞

直接報海關啦
同埋如果佢偷工減料
部機既重量會唔會係老作

玩大佢啦

Razer 本身間野都

報海關拉
CS當你波咁踢 咁都唔嬲

推

咁岩前兩日DAVE 2D 又出左呢段VIDEO 講RAZER

係TWITTER 同YOUTUBE 都留左言, 都LINK 左REDDIT 個討論!!

希望多D 人注視!!

Razer只可買DA

lm

DA都好大大小小問題...

點解會等人地覆而唔係直接報海關？
解釋下？

咁撚仆街

等我仲係Mac pos讚部機幾正添

巴打我今晚返去拆黎睇

Razer垃圾都唔係第一日嘅事啦

Wait. I have the 4K version and bought it from in the US. I have the exact same thing on the back when I open it up and have higher temps than my launch model. This explains a lot

有人有2部同型機反映偷工減料版比初始版更高溫度

留名跟進

推撚爆佢 名過於實

你都要比時間代理反應，如果真係冇反應先做最後一步
海關係最後一步，因為要曬好多時間同人力去解決

反正過埋今日代理唔覆我地就會報海關+蘋果搞大佢
幫佢出名冇難度

軟皮蛇

Razer不嬲出名垃圾
依家仲會有人買所謂既電莖notebook

有冇聽過孫子兵法。軍戰篇嘅「圍師必闕」? 樓主咁做係有優勢

我6月尾都買左 即刻番去check 下先

當初都諗緊razer定msi，好彩最後揀咗msi

Razer係Reddit既回應

出左事tg我入苦主group,而家已經有5人

推推

仆街到

達哥都有幫呢個垃圾牌子賣廣告

可能驚人地唔換比佢

點解我地要驚佢先？家陣係清費者錯？

蘇寧鋪頭十間有十間都係吉 咁都敢入去買

razer不嬲都係咁劣質

唔關事，你睇Reddit razer官方回應話係正常

其實唔關蘇寧事，邊到買razer都有呢個問題

我都唔想講啲咩
咁做真係好似小學雞

自從請左垃圾J做代言人就出事

唔好理樓主啦
樓主想要賠償渣
如果唔係一早報海關
肯定係諗住賠錢當無事

樓主都有哂計劃俾左Deadline一定做野,
都唔知做咩仲批評佢做法
筆錢係樓主嘅又唔係你地俾,做人淡定d都俾連登仔屌

果然係因為趕工

依家錯不在我地，我地幾時做野都得，要咁急做咩

蘋果搞大佢 只係毒撚電痙遊戲機一部咋，咪玩啦

“Not painting...black” 即係散熱油黑色只係gimmick

話樓主班人應該係想雷蛇收皮而唔係想win-win
宜家咁多花生梗係想搞大件事,點知樓主咁淡定

上面直頭話埋樓主想R賠償
屌,告得入咪又係一樣要賠,唔好ON9啦

人地樓主都好淡定係開post 俾大家通報呢件事而唔係on99求救

皇帝唔急太監急

幾年前買隻RAZER滑鼠同1日來回換左4隻都係壞既，以後都唔敢用佢+嗰間店舖

咁cheap, 抵佢股價跌到揸都冇

除左mouse 唔知laptop易唔易壞？

呢隻垃圾牌子一上市就呃到咁多電腦新丁買佢d 電子垃圾

支持支持

雷蛇上市公司呢架清
得閒上少D連登睇多D新聞啦

同級產品design最正係佢呢部, 點諗到佢大公司會偷工減料

已經成日留言話買RAZER悔終生
間燈廠出滑鼠都咁鳩多問題
點解仲有人有信心幫趁佢買手提電腦
買埋佢部RAZER PHONE呀 高效能電莖電話丫笨

報啦廢柴

皇帝唔急太監急

上巿嗰時啲中坑同事個個都話好嘢
我話炒下概念可能得嘅 但佢啲嘢好屎
同事完全唔信我 仲話啲仔女都係買佢
都無佢地咁好氣

零售股扮科技股
咁有部分原因都係信+X嘅

點解唔直接去佢ceo fb度留言?條撚屌成日拎自己product 打飛機，我想睇佢點拎呢單野打

送個傳送門比你

本身有黑色抗氧化散熱塗層版本ssd係冇散熱膠導熱落底蓋，而家冇抗氧化散熱塗層版本係有

我可以理解為入面d heat energy 留左係ssd個area , 走得唔夠原本設計快

支持樓主 睇左你幾年laptop開箱

留名睇dave2d

多謝

點先聯絡到dave2d

Youtube pm? Email?

Please send Complaint Enquiry to SFC

直覺覺得razer信唔過，買任何嘢都一定唔揀佢
果然係垃圾牌子

Lm

留個名先
一陣拆嚟睇睇

報你就報啦你咁多廢話

報得海關

而家發現6月/7月頭批次冇事

官網又加多左句實物與圖片略有差異

mon住你個post

報海關佢咪即刻回應囉

好撚痴線，搬龍門

呢個頭盔 紙做㗎
一篤就會穿

報啦 而家燈廠擺明hae鳩你地

今晚報海關

不如以後賣野加句 我講下架炸
賣i7 4k moon nb，其實係i3 720p

報SFC快好多 佢地上年上市

嘩 咁以後所有商品都講到天下無敵都得架啦

最新官方回覆

效能點相同法 被D數據出來

冇講之後改都算
selling point都改
叫佢回水啦

咁撚9 既

希望告得成

效能相同又點
d料又唔同左
重量又唔同左
外觀又唔同左

唔比我為左用料重量外觀而買？
代理 你去食屎啦

樓主加油
今次比香港班吸血鬼代理睇
香港硬件撚唔好恰嫁

LM跟進

傻仔比人點黎點去，分明個個都耍尻你
唔爭在做多步，報左海關先啦

買得razor既用家一係
賣廣告/懶型/咩都唔識尻買

leave name

支持樓主

呢壇嘢樓主好波

推到佢官方出嚟應機加道歉

但代理最多咪叫你退銀退貨

應該做唔到d乜？

老鼠Keyboard 買技嘉都好過佢

razer 隻mouse我竟然用到4年真係勁

Rgb鍵盤冇左rgb一樣唔影響效能，係咪可以隨時cut左去

商品說明條例罰下佢錢 等佢唔好為所欲為都好

階段性成果
代理打黎話回水
要我幫幫手停手
睇你地識唔識做喇，如果部機回完水仲keep住比我用可以考慮下既

報海關搞大佢

Razer出左名出屎

高登時期就已經抵制緊啦
而家仲買razer係咩心態

依家經埋不同經銷商追代理果邊, 睇佢地今次點拆

狗改不了吃屎

推到佢送俾呢個post嘅ching一人一部咪收手

我想睇陳民亮出黎同3解釋話自己上左市之後貨物品質下降，我想睇人仆街

人地新加坡之光，我想睇

一係退返部機 退100%錢比樓主+送周邊/優惠卷之類
一係就比原機一模一樣+ 送周邊/優惠卷

等睇跌停

嘩咁仆街
我今晚番去轉貼去reddit/外國forum先

十年前買過一次Mouse無啦啦壞已經blacklist左

D品質仲衰過logitech

係D睇外型又錢太多嘅人先比咁多premium做起呢隻牌子

Reddit razer版有post, 台灣果邊好似未有post

原來已經搞出國際咁開心

又一單公關災難

唔告比人笑1世

咁又難d,起碼你自己出錢買一部先,之後佢賠錢比你再比你keep機都合理d
未有機既好依家出去買一部

告得入喇喇聲跑落去買返部等賠錢啦 唔停售都搞唔惦呀

人地戴晒頭盔先走去買
偷雞唔成

之前幾單野海關告到商品說明條例好似都係賠幾百幾千蚊鳥事

不過點都好
支持樓主
D商家真係好仆街

仆街到....
之前唔理唔理
而家知大鳩獲就求人停手

已經做左

我早兩個月背左佢個spec, 今日決定買，但買返黎唔同見到個post咁點計?兩皮幾野我儲左10年架

之前係一個餐賠幾千喎

屌 冇7用架 小小錢 為左小小著數 唔攪大佢

上市公司冇誠信

呢個真係唔知
印象中幾次聽新聞個判決幾百幾千蚊真係笑左出黎
咁當然我覺得要佢賠得多都係合理
咁先有效去驚剔其他人
同埋取締呢班仆街

推到佢仆街

係我成批受害者巴打每人回水再留機先收手

咁樣就想解決真係好唔掂

冇人逼你改Spec唔話俾人知

Push 樓主記得update

應該去美國razer support投訴🇫🇷，佢地會肯認真同你傾退款同換貨，然後refer你去asia-pacific度跟進（因為始終香港區）
雖然都係made in china 但又新加坡寄出點都安心啲

利申買個藍牙唔夠一星期粒電壞咗，然後唔駛一星期已經退返錢

其實真係應該要回收，唔回收就補一個回理價錢然後簽協議唔追究

但係如果有消息回收的話,股價同代理商都衰硬

淨係想搏掩住巴打一個把口，真係天真

支持報海關 衝出國際 全世界退貨賠撚死佢

試過幾年前買過mouse 用左半年壞左

諗住搵代理維修 仆你個街冇地址冇電話

支持報海關

娶左個老婆先知，原來唔係大屎忽黑珍珠，係大陸黃面雞既感覺

以下係美國回應

等睇核彈引爆

希望樓住可以堅持搞大佢
講緊佢出幾萬
樓住除時將佢幾億

垃圾回覆

係美國咁答真係同等比人告冇分別

幫你 pm 咗幾個有review 過呢部機嘅youtuber ,佢哋釆唔采你就睇佢哋喇

post reddit link 係youtube comments洗佢版

連登有愛
有冇比相佢地？
我地係reddit有開post

呀我知代理你有芒post
不過我個人多口又搞事
唔係咁易可以滿足到

我貼thread link 咋

代理嗰邊有無同你提出留機回水叫你唔好再推

真心好彩有巴打你由未買到買咗出咗事都係咁幫手答問題仲搞咁多嘢

執緊POST 一陣POST埋過台灣, 呢部機台灣未上市。

日本係8月頭上左市, 有冇巴打識打日文?

有叫我收手 話比3日佢睇下申請回唔回到水
咁呢收手呢樣野係睇誠意同效率既

lm睇代理點拆

好波

應該回水都係回你一個

好彩未入手

留名睇全球回收(香港除外）

已經有第二個巴打收到offer，但唔係肯定有

所羅門巴又買貴野

做咩唔tag埋佢 條友平常好鍾意懶叻

我地黎睇下其他巴打部機
新機買返嚟已經氧化曬

支持

留名食花生

好彩未買
都係買msi gs65算

lm等上報

永不錄用，無論razer 定 香港代理 都係咁鳩垃圾
永遠都係欺善怕惡，當消費者係狗
仲要九成代理都係咁，慘

9成香港代理都廢到仆街

屌你老味2條razer入耳式耳機Hammerhead Prov2 無一條過到9個月
全部都係差唔多時間就壞一邊

内容大意一個字：bullshit

如果連thermal pad都唔係石墨烯 封email由99鳩吹變成100%老作

留名睇野，會唔會最後話razer Asia pacific 同razer唔同management，香港區由香港代理管理，亞太區生產由大陸代工，結果連design都轉埋但新加坡之光唔知情

擺到明虛假陳述 如果樓主唔煲大佢就真係垃圾

呢單野香港代理死cum爛cum姐係證明上面根本唔知情，上左市之後新加坡之光可能好多野都冇得話事 呢單野搞大佢先好睇，mon緊post既應該腳都震哂

Razer 失望

仲要係上市公司

未上市就自己話哂事，上左市仲要聽誠哥呀 咪同tesla一樣

見美國嗰邊耍太極級回覆就知由上到下都知單嘢

得罪講句，gaming notebook 買邊部都係搵笨柒架喇，又重又柒，輕薄果d就硬係會thermal throttling

拎岀街用又嫌重，訓床用又燒大肶，放係檯用不如買desktop

我淨係諗到住hall先至可能有用

四圍放炸彈先

留名睇台狗個個都 wfc 或者講 底你死之類

台灣razer就黎大搞上市
我個受害者group既巴打門幫佢提早搞上市宣傳

我懷疑razer比reviewers既機同retail既唔一樣
我之前仲有少少後悔無等埋2018 blade而買左aero 15x而家睇黎真係好彩
Btw,樓主在公在私都應該要搞大佢，佢要賠要你收聲係一件事，事實係razer 無講清講楚，客人俾咁多錢就預左有番咁上下quality, we paid for premium price for premium quality

Fuck razer
MSI and gigabyte 今年好似無咁大鑊

樓主有冇諗過借部黑色版同手頭上個部做個test 睇下散熱差左幾遠？

利申 好撚憎呢個牌子

已經幫緊手

巴打send左去蘋果報料未?

傳說中既電競上市公司件hero product 違反商品說明條例，都有應該少少noise

6月出廠仲有
7月尾出廠冇曬

邊到搵

幾時買

開完之後d螺絲滑撚哂，上淘寶買返d先

巴打有黑色機

我買先你少少炸師兄，個laptop post有講，係專門店買，上個月買

有趣了

黑色銅散熱片就算氧化都應該唔會係咁
就算一如雷蛇話唔撚夠時間所以唔油黑佢， 都唔應該一tat tat咁

樓主部機邊度買，好奇一問

一陣佢話氧化銅唔影響性能同散熱

官網咪講咗實際個樣可能有所差異

我地買左之後佢先改⋯

好仆街喎，搞埋比d YouTuber知

報海關就一定要

我地個group有蘇寧，豐澤，同出面電腦鋪買都係7月尾型出廠

部電腦係咪一定要用六角星螺絲批開先開到？

已POST埋上巴哈場外版同電腦版, 仲有Mobile01攜帶型電腦綜合討論區版

係

聽日即刻落街買番支 好擔心自己嗰部都出事

你幾時買呀 7月頭到中全世界無貨, 如果你係7月中後拎貨九成九都奶左野。

同埋你可以用燈係後面散熱位照入去, 見到塊野銅色都9成9奶左野

留名
好鬼憎Razer，QC仲垃圾過大陸個堆講唔出名既雜牌
買親壽命都冇個過到一年，仲要下下都暗病，整黎都哂醫藥費
btw等睇沈大師分析走勢

六月尾喺中田買

一照睇到

應該冇事
但最好檢查一下

睇唔清 不過買果陣仲要係特價$16510 1060 512gb 144hz 睇怕都伏味濃

啱啱反轉照多次已經見到啲銅色

怕既爆開睇下

點會咁戇鳩

俾你打開加ram加ssd但又用六角螺絲咁濕鳩

呢個我又覺得冇問題，好多野都用六角/星

我記得台仔好似幾buy呢個牌子

記得要po到爆料公設 跟fb和ptt的各種電腦社團

From mobile01回覆

頭個幾頁幾多代理打手
負評多就會驚啦咩，on99
支持樓主

Why do some of the internal components look different than images I’ve seen online?

Due to overwhelming demand for the Razer Blade 15, we investigated ways to increase production output without impacting performance. By not painting the backside of the vapor chamber black and adding a thermal pad to the SSD, we improved manufacturing output without increasing system temperatures or decreasing performance. We apologize for not clearly communicating this manufacturing change. Our marketing materials are being updated to reflect this change.
又後加

仲諗住入手，而家永不錄用

算鳩數啦razer

都幾搞笑 做r&d 決定噴黑色唔通係屎忽痕先噴咩
得兩個原因
一係為左靚 就是撚但噴 點知一噴就出事 之後唔噴
咁都要回收番舊果d 啦 , 咁買舊機咪好唔公平
一係就噴完其實好d 但係 cost 太重
唔噴加pad 算
咁即係cut cost
即係對新買家唔公平

快啲發散出去，係佢哋補完隻鑊之前
台灣唔見有同類post, reddit thread 沉緊

屌啦 部機仲要已經黐晒 dbrand skin

6月買唔使擔心
7月尾買就

苦主會唔會搵蘋果？幫你 inbox 過。

都要計下數
睇下點賠先蝕最少

我地8個決定等星期一代理既誠意後先報

諗起技嘉啲野都差唔多 同一樣型號隔幾個月就Cut costs 叫Ver2.0

咁好人

我怕到時連退錢都做唔到

星期一short鳩佢再報海關算啦，賺得仲多，好似係，利申唔識

Lm等睇煎pan大鍋

又係10年前買過隻mouse
用半年唔夠就壞咗
自此永久blacklist呢個品牌

以前為左推高個spec 好睇用laser 同勁唔穩定既飛利蒲sensor 會跳黎跳去
pmw 3360 係公版 logitech自已改完叫pmw3366 佢就遲啲出改小小但叫pm3389 但為左推高spec 係高dpi 自動加smoothing
razer 呢間野注重係包裝同外形上 係低成本可以做得好既mouse 線 /燈 佢地就會做到足 而最重要既地方永遠偷工減料
啲燈就做到靚一靚 driver sensor 用料就垃圾過狗
小小野吹到大一大 價錢貴一貴 件野遠遠唔值呢個價

呢次真係經典

買得呢個牌就預左有問題

等代理回完水再報案啦
商品說明條例

要報海關上報就唔好為蠅頭小利，咁做唔到大事。

玩到全球回收加道歉就差唔多

都唔知佢up乜9

樓主唔係仲以為可以私了吓話

你決定放得上嚟 就已經唔係你一個人嘅事

定你又係想借連登仔過橋？

仲夠膽話人 太監？

已經報左蘋果

台灣果邊未上市已經成功幫佢免費宣傳

下一步海關
razer你係香港上市我就係香港幫你出名

留名

架仔偏偏用Razer
就算係sponsor都好柒

唔係潑你冷水
就算政府真係做野咪最多罰佢幾千
當你真係好多錢好得閒揾律師經民事討公道
索償金額都要合理
到頭來咪又係和解，一係full refund一係換機
攪咁多野同而家razer提出嘅解決方案有乜分別

Mouse keyboard 用logitech
Laptop 用apple
呢間垃圾啲嘢用過都怕

推上報

食開屎？
就算係，都要有尊嚴咁食啦

兩皮野可以整臭上市公司個名，幾千蚊當bonus啦 執返個形象唔知又要洗幾錢呢

錢嘅問題同商譽問題姐
代理俾幾皮野出來擺平單野抵到爛

但雷蛇個回答真係幫唔落

我都訂左機，宜家仲諗緊退唔退訂好

你接受到咪唔好退LOR

退訂轉gs65 / aero15x 保平安

aero 15x有興趣

Hi,Alvin

razer 台灣自爆左冇石墨烯塗層
改左用ssd散熱膠代替

仆街喇

呢間垃圾上市cap完水就深潛就知道係老千

台灣razer store冇睇到d英文細字就post出黎

我用開佢地既mouse
其他野睇得連登多唔敢買
mouse唔係好貴
壞左都無咁嬲

巴打加油

推佢老母

最衰laptop嚟講razer實在太靚仔
想買部gamimg laptop但係部部都三尖八角

aero 15x唔錯

都唔明gaming係有市場但係都設計得咁柒
部部都皮幾野起跳都係咁樣衰

用緊西風之神唔錯

講真設計得四四正正嘅話肯定吸引到多啲人買

台灣佬英文能力

絕對支持樓主搞大佢，有得幫手我實幫手

我都係咁話 只係想要d簡簡單單既設計，razer新果部做到咪食正條水，點知佢又要做熱d偷雞摸狗既野

已經消失左

你真係好醒, 咩都cap晒圖先

我幫佢放返上去

原來上埋台灣PPT

PTT nb_shopping同pc_shopping都有人轉貼, 我發覺d台仔仲比我地更熱心幫佢宣傳

唔好俾佢停，燒到佢正面回應補償為止

佢部機係台灣本身8月中上市, 依家未上市已經爆大獲, 睇佢點拆

今日上市喇

→ freeblizzard: 雷蛇在國外一直都很黑好嗎？還特別可以拍一片來討 08/11 15:31
→ freeblizzard: 論 08/11 15:31
→ freeblizzard: 對了 雷蛇應該是香港公司吧 不意外

來來來 又一個

巴打要有呢個spec同重量既機係咪得翻gs65同aero15x揀

係呀，諗緊轉唔轉去gs65 好，話哂都有多razer 一年保

連雷蛇係邊度都唔知討論條撚咩 香港上市就香港公司 香港都係apec咋

aero 15x Amazon評分4.4/4.5

係4.4/5

即係轉gs65定aero15x好啲?

aero15x都有2年國際保
香港都有所謂代理，維修應該係寄台灣

但msi香港2間代理大好多
睇你點諗

本身都諗住出RAZER

而家又要諗過

咁邊部散熱好啲?我見g65,razer，areo3部啲spec其實差唔多，重量都唔差太遠，原本揀左razer點知咁仆街

垃圾razer 一間大公司竟然做啲咁嘅嘢 罷買

aero 15x個散熱係勁過gs65
razer唔偷工減料話仲叫壓到

散熱Gs65 好似比razer 好一點

razer有超頻模式
所以熱力高d效能高d

razer啲qc

番黎跟進 報左海關未

乜都唔識，淨係見過d朋友用呢個logo d野，幫推

原來有無石墨涂層都唔會影響散熱效能

咁之前買左有石墨果啲咪做左水魚，係咪都可以要求退錢

我本來見到咁靚仔都諗住買部去外國用
見到咁扑街都清醒番諗起razer啲野幾唔cum用
razer真係自己攞嚟柒

Free fall gogogo

如果aero15x 或姐西風之神m 有dbrand skin 即買

其實係影響散熱
所以官方聲明係話效能一樣冇話熱力一樣
但其實成個官方聲明都係鳩up
你諗下cut撚左係均熱版既石墨抗氧化散熱塗層
跟手係ssd補條散熱膠比你就算
根本係九唔撚搭八

send 比youtuber個D會唔會收理 Dave2D?

雖然人地收晒錢

如果另一邊冇石墨就好睇

2. 以石墨為基礎的伺服器級散熱材質，提供精準的熱控制與可靠度

本身部係keyboard底（石墨貼）+均熱版（石墨抗氧化散熱塗層）+底蓋（石墨貼）

而家中間最重要個樣cut撚左 ，加左舊ssd散熱膠做代替

因為部機仲有石墨貼， 捉字蝨嚟講佢係冇錯嘅

報左先同佢地deal 啦

報海關

Apple -> 小米
Alienware -> Razer

唔好意
dell仲垃圾過razer

公道講句，AW隻mon 係正嘢

2k 120hz 姐 ,有咩咁靚，色水又差ntsc 72都冇
香港直頭全線得 1080 60hz
用料差價又唔係平，維修又閪，散熱又差又難拆
點解要用佢？

咩牌子都垃圾啦

Razer小家到係fb刪留言

香港姐，AW3418DW新蛋價還可以
你都係集中屌返Razer 先啦，打鐵趁熱

決定買MSI GS65，香港買好or上網買？

台灣上報了

你個名雷蛇苦主

唔關電腦事 放心

你揸緊佢D股?

Amazon

平啲咩?我見好似差唔多價咁，同埋有無保養?

貴2500蚊自己諗
保養國際冇但香港唔納入國際範圍
可以去CN TW

等睇雷蛇股價創52週低

有冇LINK

我都咁打算

有興趣tg 傾下🤡

反手重熊啦

屌呢個仲 誇張

唔好買MSI
料差, 仲要LAPTOP 個MON 有色差問題嚴重
除左講明色準個一部, 其他都尿黃

lee部又有咩額外問題?

咁買啲部好?我見淨低次選areo 15好似都有啲劣評

Gigabyte好似麻麻，MSI嗰部感覺整體唔錯。

有得熊嘅 晨早熊佢老母啦 得call 連put都冇

on9

不動如山

買乜9都好千奇唔好比魯蛇個樣呃到就得

冇

aero 15x amazon評分4.4/5

我嗰部都唔知攞唔攞好

退左佢 轉15X好過

msi定razer？

RAZER

係邊訂?

So0
有無巴打已經退左?
會唔會好麻煩

建議你先同So0果邊講左先，佢地應該知咩事。代理聽日開工應該會搵我地班苦主

果兩粒係乜嚟？

想當年技奸Rev.事件

喇叭
比你睇下正常既

aero系列一路冇咩負評

間間廠都有D架喇
唔會有完美機

錯圖？

係咪是撚旦黐咗對喇叭上外蓋？

你睇都睇到隻喇叭同正常有分別喇

但呢部Black chamber

KB Mouse我都尚可當係貪佢有RGB, 但Notebook都買Razer就真係...哈哈

Razer 果塊均熱板的確係好高成本，不過偷工減料就係偷工減料

得razer有RGB？ 仲衰撚過zowie啲地攤貨 設計柒qc差 買嗰個真係弱智

唔通唔同批次喺唔同嘢到cut costs
依兩粒喇叭十足似街邊廿蚊玩具咁

Razor

Windows 機真心撞手神
mac 機最多係成個design fault，你睇完review 覺得接受到就去
win 機睇完review 覺得正啦，仲要抽獎咁抽，真係不了

真， 買部高階機都要抽獎

講真window機既問題同apple機既問題有咩分別
都係接受到就去架喇
係度神化apple on99
早排apple先出左舊屎MacBook pro

我無神化呀
我意思係，你睇完2018 mbpr ge review，個問題全線都有，你接受到呢個價位有呢個問題就去，部部機都一樣
但win 機係同一條line 都好，都唔一定有你d 問題，你用二萬有機會買部正既無問題既跟description ge 機，同樣亦有可能用二萬買著部你果部咁既

呢個抽獎咁既買法你覺得真係一樣咩？

本身之前買呢部RB15果時上網睇MON出事多, 拎到部完美諗住無事

點知係部機入面有事

樓主報左海關未？

成班人諗緊個範本

RAZER 鎖POST 垃圾!

痴撚線，講撚到明有既野結果買左返黎冇左。都仲要屌鳩買機條友，咩世界

間廠鳩屎囉

痴撚線, 洗唔洗呀,

兩萬蚊電子廢物

新加坡公司盡顯極權社會做法

執柒佢啦

代理冇出手咩?今日完全冇update呀??

都係買西風之神m算了

仲拖緊 諗定個報海關個email點打

幫佢幫報紙廣告啦

搵左蘋果報料未

no

出信啦

已報蘋果，佢地表示不會跟進，原因沒透露

你 inbox 佢哋個 fanpage 可能好啲

其實我地上星期已經開始搵佢地了，可能佢地覺得太細單唔報

搵左e zone unwire 個堆網媒未？今時今日分分鐘比主流媒體更有用

仲有肥花

同埋上市公司新聞通常會小心d 特別經過霸王單野之後

蘋果已交其他組跟進，whatsapp主要處理突發野

gs65看似不錯

睇睇下都係買西風之神m算了

巴打係咪有個TG GROUP可唔可以加埋我入去

單野跨國都細？

垃圾雷蛇冇人識呀 咪細單囉

On9仔 打草驚蛇 商業世界你expect 佢主動同你認錯？你知唔知佢認既話會引起一連串訴訟要賠幾多

海關未？

咁咪唔好認lor, 做咩姐你

但你又想人盡快作出回覆 即係點？
連自己基本權利都唔識維護
比人打劫要個賊講對唔住 但錢可以隨便攞走
泛民黎架你？

其實一早搵律師出份demand letter 分分鐘仲有效

比晒機會人毀滅證據真係好撚蠢 所以樓豬根本唔係想解決問題 只係自以為好醒咁想攞光環 笑撚死

證據一早係到，幫佢宣傳到冇人買佢自己攞黎，你咪慢慢笑，我係鐘意同佢慢慢玩我心涼，2萬蚊我又唔care, 咁細數可以令佢到有公關災難食花生都抵番晒

唔好意思已經cap曬證據

razer呢d垃圾都買就抵你死啦

...你講緊你自己cap低個d所謂「証據」呀？？

早d訓，你聽日仲要返學架

如果唔係盲一睇實品已經知同宣傳圖唔同，網頁記錄有，我7月頭時候銀行過數比訂金記錄有，人證有，收據同實物又有。

已經擺到明係虛假及誤導性商品說明，借問聲聲你仲想要d咩證據？要唔要查埋指紋驗埋dna?

你係乜水？以為自己講句野可以搞到佢股價下跌呀？人地可以用多你幾十倍既時間同錢去補獲 宜家你攞住個d所謂「證據」去同人玩 仲要拖到過晒timing都唔做野 人地當你青山出黎咋小朋友

笑撚左，我打幾個post就要佢做咁多野唔抵？

講咁撚多野又唔告？ 柒姑碌係到打飛機
快撚d告啦咁撚把炮 唔係就收嗲啦

你就收嗲，收左雷蛇錢出黎護航？報我就報硬，事實上我今晚已經準備執好晒報海關。

咁你覺得佢改下個website就滿足晒我都冇野好講啦 反正做傻仔個個又唔係我

你就係個d正宗得把口係網上惡個d撚屌
都唔知你做緊乜9

不如你答左我先啦專家，講到你咁有經驗，仲有d咩證據要呀？

係呀收左錢 快d告 我最撚憎呢d仆街大廠 最好告到佢破產呀樓豬

人地開post冇人理呀
走黎引人理佢

係呀 最好比人呃上連登樓扭下屎忽花就算 好似樓豬咁

你當我on9好乜都好，依家起碼比人知道razer係間點既公司，qc差就預左，依家連信譽都有問題。

完來宜家d細路比人呃幾皮野 咩都假 最緊要連登個post有人回 就咩都抵番晒

上次ＨＴＣ Ｕ１２又係咁，要搵網媒

Hide Blocked User - 惡晒兇終伏墓園
有病睇醫生 唔好係條街度吠

我好認真話你知 你唔告既話 就淨係得你自己一個知佢有問題 其他死忠都係繼續死忠 你一日唔告 對佢地黎講都係0威脅 你網上up幾句 其他人只會覺得你係其他廠打手老屈佢 up兩句以為咁樣可以有影響力係好天真

Thanks

咁你放心，我都好認真同你講我一定會報海關

razer係大陸牌子
仆街好正常啦

gs60 3k用左4年

隻隻牌子都有問題
好要一部 15" 非 gaming design 4k touch screen 6 core 32g ram 散熱冇問題
原來好柒難

gs65 開心使用中

已打緊 "香港海關" 舉報不良營商手法及虛假商品說明之舉報表格, 需要d時間詳細說明同附上資料, 希望今晚可以send過去, 唔得就要聽朝早

512gb？
gtx1060？

512gb，gtx1070

加tg 傾下呀

Razer好仆街

成功幫佢推上報，呢個只係台灣，仲等緊香港

香港蘋果係唔係因為Razer有落廣告所以唔敢郁佢

真係有既話 Cap埋廣告圖同依單野send俾其他報館

都係報左海關先啦...

香港蘋果有人跟緊

支持 唔好縱容呢啲仆街公司

講撚左成晚仲未報到海關

整理資料同事發經過唔洗時間? 你估求奇畫隻龜過去?

對抗強權

已報海關, 等回覆

消委會冇用
只會出警告
回水或換機方案上唔會幫手

好波！

等睇股價插水

今日好多花生

分享下先得架

呢個好耐架喇

Razer開始個別搵我地每苦主, 可能知玩大左

more?

個別點玩先，姐係佢比1000你比500咁呀?收收埋埋咁 公司檢討同研究賠償啦，大人做大事，小人就搞埋d小動作

頂多退$

佢地根本唔care
反正已經成功cap水上市

唔好比佢停 繼續推 逼到佢回收

最多都係退貨 可以有咩特別

佢地有咩offer?

聽日覆喎

拖字訣 小心勿上當

海關已報

未仲覆

報左海關你地唔會比雷蛇d野利誘到架可?你地目標係咪仲係要搞到佢犯商品說明條例?

有乜野可以利誘, 最多係退貨 海關做唔做野就唔係我地決定

頂多咪退貨+軟皮蛇coupon

依家應該RAZER 代理 各大經銷商三方混戰緊

Details

腦場買既未覆退錢
蘇寧退得
豐澤仲等緊內部通知

要經銷商收番D蟹貨唔嘈就假

蘇寧個邊話係退比代理再回水，即係經銷商冇損失

會唔會之後冇公司敢代理razer

高登連登:永不錄用razer
呢鋪證實咗係啱

希望呢單野可以警惕世人，唔好再買razer

第一次買Razer 就中伏

訓前一推

一部可能有2xxx水位
重要代訂,佢地怕鳩

推一推 唔好比佢停

官網連張圖都改埋WO

變左銅色底

咁都得

垃圾公司

razer呢啲mk潮牌都有人買

搞到佢改埋色

razer laptop
razer

永不錄用confirmed

笑死，推俾台仔睇，佢哋月尾開始賣

唉 本身為左佢d外觀都忍痛買佢d產品 依家？ mouse pad 就買得過 其他電子野？ 收皮啦razer

依張仲好笑 上面有6樣野
下面文字就得5樣
改都改得好d喇 豬賓州

push

haha, 買razer 正傻仔

但第二點重係到 咁啲石墨去咗邊

新科技
銅色石墨塗層
用PS嘅力量令連登仔敗走

Reddit個回覆咁都得既 上市公司喎，唔驚股價跌？

b,d面仲有石墨貼所以佢係冇錯

理鳩你錢已呃

電競野得滑鼠keyboard可以買是常識吧

好撚仆街
非苦主都想推到佢仆街

笑到我
唔掂就不斷改圖
呢個就係軟皮蛇做法
你屌埋我嗰分
入手msi gs65

aero15x gs65 好難揀

已衝aero15x

等開箱，部蟹貨rb15都未知點處理

台灣果面銷量

胎死腹中，好多人退訂

我有個台灣朋友都兩日前退左

巴打去邊度買？

曾經因為外型買razer mouse
仲諗過買佢notebook
見到咁撚縮骨真係永不錄用

已經轉用西風之神

gx501第一代有玩過9個月
電池漲左入廠換完就買左msi

我都有佢隻滑鼠
諗住配埋部laptop有加成
點知佢當消費者狗咁撚改圖當冇事
屌你老母我老鼠都dum鳩埋佢

我都用緊第一代 都有9個月時間 仲未出事
但之前用過msi啲嘢 用咩死咩唔敢再買佢

send埋香港官網個圖俾台灣佬
幫軟皮蛇發揚光大
等你將香港消費者狗咁撚

台灣一早揚晒了

我覺得佢個synapse係幾好用
都可以好flexible set啲按鍵做咩動作
至少好過rog嗰個

但硬件真係不了 又易壞

隻deathadder手感唔差嘅
不過聽聞qc有問題
我1月買嘅
睇下可以捱幾耐
耳機都有
不過隻耳機真係
我都唔明點解當初自己咁on9會買
明明有更加靚嘅耳機唔用

我之前都係用deathadder
佢個手感同設計我幾鍾意
但佢吓吓都用到一年咁上吓就出現double click問題
真係用到想丟鳩爛佢

deathadder啲紋坑勁易積老泥

用咗兩年出現double click

搞到咁都有護主狗出嚟吠

razer都有得護
佢贊助你咩

如果佢之後d 機加返塊石墨散熱版
咁值唔值得買

偷工減料嘅牌子係永不錄用

cut左既野點會加返？

宜家大大聲話因為趕貨所以偷工減料
咁樣仲信得過？

信用問題，永不錄用

一直都狂叫啲friend 唔好買呢個牌子野
但個個都硬係要中過一次伏先肯停

有班仲大手買入佢股票話佢有心有得搞

追呢個post真係完全睇到晒佢有幾柒

上左市，關人撚事了

此舉並非降低成本，而是讓我們提高生產效率

係一種語言偽術
同因為趕貨所以偷工減料冇分別

西風之神s好似好啲

個KB位..

佢個synapse3到依家仲未可以滙入profile黎玩果個chroma

有冇人諗住升兩隻BB,

FD LIST一頭一尾放黑肉白肉

回錯POST

fgo?

香港上市公司，主營電競設備的Razer雷蛇最近被一批買家投訴，指旗下最新的Blade 15筆電貨不對辦。事源有買家拆機，想查看Blade 15能否自行升級RAM及SSD，但拆機後卻發現貨不對辦，官網展示的黑色均熱板變成原色的銅製均熱板，質疑Razer違反商品說明條例。

Razer Blade 15筆電，主打輕薄、高性能和以石墨為基礎的散熱。官網最早期的產品描述，第6點表示：「採用黑色外殼，可減少傳導到筆電機身的熱能。」事主劉先生也指，外國YouTuber的評測在拆機時，全部都有黑色散熱圖層，但他拆機後就變成了原色的均熱板。「經蘇寧（經銷商）投訴後，第一日，8月8日就發現官網刪去第6點，8月9日就加了圖片可能與實物不符的字句，我很奇怪Razer為什麼會這樣做」，而網頁於8月16日就換上原色的散熱殼圖片。
Razer就未能清晰向顧客交代而致歉並回應，「由於Razer Blade 15推出後反應熱烈，我們研究方法在提升產量的同時而不影響產品表現。因此，我們在固態硬盤（SSD）加上導熱墊，取代均熱片的黑色外殼。此舉有助提升產量而不影響系統溫度或表現，而兩種設計（黑色外殼均熱片及 SSD 加上導熱墊）皆能提供同樣效能，而整個均熱板散熱器的石墨原料依然存在。」
事主劉先生就官方的回覆指，「這是一派胡言，其實這兩個東西完全不相干，懂電腦的就會知道，散熱板怎會關SSD事，不可能用一條散熱膠去取代散熱塗層，消費者和懂電腦的買家都會知道這明顯是為降低成本」。
除了貨不對辦外，事主亦都很不滿Razer的處理手法，「我很懷疑Razer和代理是否想解決這件事， 代理完全沒有消息，除了早期曾有聲稱代理來電指，想幫我解決事情，但我必須先停止網上的言論，我覺得他們在互相推卸。你一間大公司做錯事就應該作合理的回應，不應該有消費者逼你，你才去做。 」
Razer就表示在收到顧客的查詢後，已經立刻和代理合作，向相關的顧客作出進一步的了解和安排。
劉先生表示，有事主數日前已經上報海關，懷疑Razer違反商品說明條例，海關未有回應。他補充，一班在蘇寧及豐澤買機的事主已經可以去退款，而腦場買的就未有消息。Razer就表示顧客可以聯絡其支援團隊，並承諾會盡快做出適當安排。
記者：科技組

得d大鋪退左, 細鋪果d仲未解決

海關做野未

蘋果日報又話唔跟進
依家又報？ 屌你老母呀

Send左email冇回應, 似海關都唔想大搞

打去問 再上門 總部係北角

唔洗做咩咁得閒

有無外國youtuber 有拍片講呢單嘢
外國啲人而家知唔知呢件事？

而家又變另一個炸彈
review sample 同 retail 完全係兩部機

代理有回覆未呢？又話會續個苦主聯絡？有咩offer?

offer咪還機退錢囉，已經係皇恩浩蕩

依家大鋪果D已經做緊退貨, 部份腦場買既等出支票, 退貨由經銷商進行

海關咁都唔做野，咁乜春叫商品說明條例?買完狂搬龍門就冇事?

係咁架啦

仲有佢個均熱板，黑色塗層果段描述偷偷地刪左，依家出果d都淨係銅板，果浸黑色係石墨塗層

百度都有講

修改前

修改後

要全球都知

海關會幾時覆呢

花生好好食

海開唔理就告去申訴專員

海關

本來仲諗住買razer,
好啦而家可以準備買msi gs啦

msi真係要多謝razer

msi 同 gigabyte 多謝razer
gs65 / aero15x 啪啪啪

終於有香港既報呢單

同你一樣,價都格埋
唔係等緊張新信用咭就已經中咗伏

邊位巴打係劉生

我係蛇粉都好失望

本身都諗razer都唔錯，而家就算了，唔再買佢出產ge野

電蛇應該多謝啲客無大陸佬咁直接

點解會諗住買razer
個名幾年前已經臭到blacklist

連登咁撚多Razer fan屎 大開眼界

有冇進展?

razer:出左聲名退埋錢當解決左架喇

Mobile01有台仔話係果邊返工 果條電腦街打交唔係新鮮事

退錢？你犯法我搞左一大輪
浪費曬啲時間先拎返原價？
我係你我寧願唔退錢都要海關告尻佢

錢唔係你出就係度講風涼話
我自己都等機用，海關個邊又唔知退左機仲有冇得告

child登

等機用我都唔退錢 自己買過部用黎等海關
反正買多部又唔係貴
你買得呢種機都唔會係窮撚啦

垃圾Razer，永久blacklist

筆直咁少買部貴機
買黎充大頭定屋企細到連檯機都放唔落要買部NOTEBOOK打機
畀前邊d巴打講中曬
擺上網都只係為左自己有得退錢,間野繼唔繼續呃人根本唔care

豐澤封 promo email

我就用緊gt75既
只係買多部輕身機姐
連報海關既都簡退錢，仲有咩可以做？
razer都出左聲名，受影響既都可以退到錢
新聞又出埋，點樣幫唔到其他人？
我地做得既都做曬喇
你呢d撚屌又唔係出錢，出把口就站係道得高地
香港最撚多你呢d垃圾

我呢d撚屌緊係唔會出錢啦
白痴先畀錢買Razer

垃圾竟然海關唔做野
啱啊 有哂料 再報申訴專員
屌到佢化

分撚明 出歐洲嘅貨qc好
出亞洲就愚民 得過且過
同nike adi依啲牌子一樣
骨子裡俾最好最優越嘅好歐洲

RACISTTTTTT

如果其他廠有razer既靚樣同薄就唔使買razer喇

靚？

係其它廠啲電莖laptop太三尖八角啫
Razer比較靚係事實喎
利申本身就唔鍾意佢個logo

雖然係抄apple，但精簡得黎唔誇張，靚係事實

email海關係會慢少少
以前報過好似都要4-5個工作天先覆到我
打電話會跟進得快啲

姐喺差在 macbook 冇rgb keyboard
Touch bar 半蓋 咪7彩bling bling囉

Raiser係乜柒

MacBook有1070先出聲喇

我部aero 15x香港代理都話保 怕咪香港買

你有冇真係問過代理

問左喇
除非佢改左
你自己上官網都睇到香港冇國際保

香港代理仆街都唔係第一日知

但我部野代理同官方都話香港有保 可能gigabyte 唔同掛

屌，我講緊msi你講乜撚gigabyte
gigabyte係緊係冇問題喇

Linus 出嚟賣廣告，重係show 黑色散熱板喎 英文好嘅留言踢爆佢啦

8:34

發光垃圾都叫靚
狗屎TASTE

你使唔使睇下aero15x同gs65先呀垃圾

當年搵大j做宣傳

就blacklist得

Macbook 行a卡絕對係垃圾

deathadder 我用到4年到

壞左就轉左steelseries....

不過deathadder 大大隻幾好揸既

就咁退錢就算?

香港人就係要比人壓榨

點樣退錢、係咪聯絡番買果間野就得？

要睇海關做唔做野

應該係

件事好似冇乜大反應

razer:wfc

你有冇退？佢叫我搵番代理，代理又叫我搵razer,razer又話唔負責retail store

退左比經銷商喇，邊到買邊到退
你追下post喇
如果佢玩野咪再搞大佢囉

因為無人買 razer

你幾時買, 係邊買

狗也不屌

買razer畀人當狗咁撚

海關回覆如下，要比既資料之前已經比足，聯絡資料同埋檔案編號就唔貼出黎。

敬啟者：

謝謝你於 2018年8月14日向海關提供有關《商品說明條例》的舉報資料。

本署現正跟進調查有關個案，調查人員或許需要聯絡你以取得進一步的資料。倘若本署需要你的書面供詞，調查人員會約你到海關辦公室會面。然而，不論就此個案是否需要與你進一步聯絡，你提供的資料將有助海關偵察有關商戶可能涉及的違規為。根據《商品說明條例》第17(2)條，本署不能披露於調查個案時所獲得的資料，包括結案的考慮因素。

搞咁多嘢,都淨係offer退錢,得蘋果報新聞,又無引起太多noise,海關又係拖你

其實唔係拖，係海關真係搞好耐先會覆你
利申，報過

最尾點

我個陣個point太弱，收咗皮
我係投訴屌米體脂磅一定要pair手機先可以睇到體脂
但官網寫數值會從螢幕顯示
個陣我丟曬信去海關同消委會
最後我一提用Bluetooth做pairing需要location permission極不合理屌米馬上肯退錢，心有屎
用屌米個班真係自求多福

海關果度點？

之前買左隻耳機 用左幾個月個棉就爛左

咁大間公司欺騙消費者，竟然乜事都冇

this is hk

本來因為佢係max q同埋真係太貴而無揀佢揀左hp omen
估唔到咁閪

海關個邊話會做野